熱狗呢隊野爛泥扶唔上柄!!!

垃撚圾

下季就贏歐聯

想睇

咁樣都可以輸

OK

樓主買了很多吧

英該幾雷

係 我認

講真好過阿仙奴
打得幾好

我都買左 呵呵

睇到眼冤牙 眼都突埋

好彩我買巴素利

屌佢老母第二球真係on99咁樣唔追

臭西

起馬有份踢下先

有撚用咩 主場有球半優勢都可以崩 點踢落去

總知垃圾啦 bd同肥普快d死左佢

我訓88

爺爺年年都有得踢

希望訓完唔好醒

有冇人覺得山齊屎好撚廢

咁我等你訓左先再訓